[突發]暴徒名單比人左登報

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

係英雄

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

都成個星期

係聯署名單定暴徒名單

暴徒比人公開左名？

Old news

吳秋北

暴徒

暴徒二字下面有名,唔係暴徒係咩?

霍啟剛都做咗暴徒

都冇人睇東方

「你地係我嘅英雄」